釣魚撚入黎po釣到既魚獲

條大尾魷好力到

推

一齊分享下啦

之前既

一定好好玩

呢條太細放左

得三條似樣D

係啊 好想快啲再去釣

係邊度釣架

想問釣完啲魚會放生定真係拎返屋企煮

釣返黎D魚食過幾次都係有火水味

太細條會放生

好正lm

你係邊度釣？

請問樓上，介紹下係咩魚
因為唔識分食唔食得

你問我po果啲？

推 釣魚撚同我入黎

牙帶仔

你真識野

師兄可唔可以介紹個地方俾我新手用魚排釣 小弟住新界西希望唔好太遠

LM

之前返大陸澳頭釣

依隻係咪假三刀？

好多盧魚

好多年前囉

好撚爽

大尾魷真係幾好玩，不過依幾年已經少左好多

冇計啦，我見fb群啲人大小通殺

仲記得10年前fit魷活動未算熱，真係求其彈幾下就有

大陸d盧出奇地無咩火水味 又好食

你地去邊到釣多？出海？

以前就會成日出海 依排就碼頭釣多囉，不過都係冇魚

香港有乜釣魚好地方推介?

有冇咩釣具鋪頭好推介

lm

我平時係坑口村買

我都想知

屯門有咩碼頭可以比初哥屌下

屯門真係唔清楚

將軍澳係咪冇魚釣 九出十三龜

上次打風見到

52cm 2kg 黑鯛

碼頭釣既魚 有無火水味之類？

將軍澳打飛機就得

黎明哥係邊度釣開

有冇咩地方步兵都有魚釣?

唔識磯釣 前一兩年都係係馬鞍山長廊釣 得牛秋果啲 依家沙地直情咩都冇

大埔有咩地方好釣 有車渣
大尾篤，馬料水碼頭之外
仲有乜好地方

好似好正，好想跟你地去

利申：未釣過

你住邊頭？